{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6390091,
                    40.1983812
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4212422,
                    40.2036411
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Militar Regional 2"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3343699,
                    38.9394689
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude de Mafra"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.90333,
                    32.6491754
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Madeira Medical Center"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2575285,
                    39.0861289
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de Torres Vedras"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.3324716,
                    33.0596521
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Dr. Francisco Jardim"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.30671,
                    38.8077354
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3074825,
                    38.8066184
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Casa da Sa\u00fade do Telhal"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9140737,
                    39.9214152
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Oleiros"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2982314,
                    38.7024687
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Pa\u00e7o de Arcos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.5262076,
                    37.8190606
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Ribeira Grande"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8652155,
                    37.9595989
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Sines"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5730211,
                    41.0658802
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6110961,
                    41.1973888
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Infesta"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.187671,
                    38.6994954
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Egas Moniz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7190594,
                    38.0247682
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Baleiz\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.3139614,
                    37.7765359
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade das Furnas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6700099,
                    37.0997089
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de Lagos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1548571,
                    37.1321519
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude de Boliqueime"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0922373,
                    37.0712542
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Quarteira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6519181,
                    39.5140404
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Nisa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4403046,
                    37.1899996
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7049226,
                    37.0931122
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o da Luz de Tavira do Centro de Sa\u00fade de Tavira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -17.104371,
                    32.822985
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade do Seixal"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -17.1591497,
                    32.8469985
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Ribeira da Janela"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.8815405,
                    32.8046343
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Santana"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -17.0576558,
                    32.680028
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude Ribeira Brava"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -17.1826676,
                    32.8576385
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude Santa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.9074216,
                    32.6711127
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade (Monte)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -17.208267,
                    32.8405219
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude Achadas da Cruz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.8538478,
                    32.7917338
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude do Faial"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8309063,
                    39.7359338
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hemodi\u00e1lise"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8394464,
                    39.7306038
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade dos Parceiros"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4597584,
                    41.6004453
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4947959,
                    40.8936117
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.807484,
                    40.0689011
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto M\u00e9dico Pai\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5791637,
                    41.767303
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "(USLAM) - Ponte de Lima (Conde de Bertiandos)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8972204,
                    38.5707334
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Palmela"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4554712,
                    37.1339844
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica de Fisioterapia de Lagoa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4138649,
                    41.2202689
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Rebordosa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7729232,
                    41.5117352
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de F\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3816336,
                    38.6988012
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de S\u00e3o Jo\u00e3o do Estoril"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1497082,
                    41.1869795
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4851056,
                    42.0707976
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de cuidados intensivos da Terceira Idade da Santa Casa de Meseric\u00f3rdia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6956865,
                    40.4210762
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4716113,
                    40.8412776
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital S\u00e3o Miguel"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.711727,
                    41.3428743
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Mogadouro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6633699,
                    39.4595641
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6668398,
                    39.4577933
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8570674,
                    40.3559545
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.855222,
                    40.358538
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8159532,
                    39.7489361
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar de S\u00e3o Francisco"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4204352,
                    41.5575556
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica Dent\u00e1ria"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9452669,
                    39.3438353
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Rio Maior"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4350979,
                    39.45919
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Farm\u00e1cia Oliveira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6772761,
                    40.1787545
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade Montemor-o-Velho"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6794302,
                    40.1792519
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4659879,
                    40.1371922
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Cernache"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4571898,
                    40.6162607
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Saude de Mourisca do Vouga"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1032589,
                    39.3726615
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9318718,
                    39.336888
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Miseric\u00f3rdia de Rio Maior"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4157532,
                    41.2660579
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha Fraz\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4204518,
                    41.5619316
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica m\u00e9dica dent\u00e1ria"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3796175,
                    41.4423365
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7827614,
                    41.8309119
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4147614,
                    38.0033597
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4795918,
                    41.754283
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7323349,
                    38.0400143
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital do Litoral Alentejano"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8641255,
                    38.5328486
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Vale de Cobro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5918555,
                    41.1048849
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Santos Silva"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1053477,
                    41.5671945
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1476123,
                    41.3237389
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Lixa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.9508319,
                    32.8258889
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade do Arco de S\u00e3o Jorge"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6220035,
                    40.6427851
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Farm\u00e1cia Cap\u00e3o Filipe"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4649555,
                    40.8478106
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Oliveira de Azem\u00e9is"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4728958,
                    40.4908751
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Miseric\u00f3rdia de Sangalhos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.230181,
                    38.7286351
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar - Reabilita\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.703659,
                    40.7612434
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade da Torreira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5099308,
                    38.3761328
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6447714,
                    37.6013317
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Odemira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7969488,
                    37.317939
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Aljezur"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.977075,
                    39.0228037
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Doutor Paulino Lda"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9752886,
                    39.0233893
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2761801,
                    38.7738794
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8976859,
                    38.5377412
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica de Hemodi\u00e1lise"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3266162,
                    38.7861509
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude de Rio de Mouro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3796677,
                    38.8018
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica \"Cintra M\u00e9dica\""
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8401504,
                    37.0366549
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4141948,
                    41.5246803
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Privado Braga"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5462582,
                    39.4846173
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Torres Novas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5956016,
                    37.9440925
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de S\u00e3o Paulo - Serpa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5792611,
                    41.7633262
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "privat"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.596117,
                    41.7664229
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "privat"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.377049,
                    40.8548876
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0921277,
                    41.6820726
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha de Salamonde"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0792387,
                    41.2729056
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de S\u00e3o Gon\u00e7alo (antigo)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0146013,
                    39.2508044
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0969104,
                    38.6007415
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar de Pinhal de Frades"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0920556,
                    38.5968089
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica Pinhal de Frades"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5570601,
                    40.6798024
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica M\u00e9dica e Dent\u00e1ria de Angeja"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4364969,
                    39.9140687
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.1898437,
                    41.4849037
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Mirandela"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4327001,
                    41.6495929
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Vila Verde"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9116931,
                    37.0841226
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9967996,
                    39.2108901
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "La\u00e7os de Sangue - Associa\u00e7\u00e3o Ben\u00e9vola de Dadores de Sangue"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1008721,
                    38.4443985
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude de Sesimbra"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5012893,
                    41.0668478
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1051346,
                    38.4611343
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Santana"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.7640929,
                    32.72429
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Machico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6730003,
                    37.7971048
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5685282,
                    41.6433817
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3488748,
                    41.6301168
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha de Amares"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5608507,
                    40.0365403
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6521093,
                    40.6436373
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto M\u00e9dico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6446447,
                    40.647036
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Quiropratica"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8404746,
                    39.1568546
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude de Pontevel"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.45813,
                    37.1361423
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.1628815,
                    38.8754189
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Santa Luzia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3673164,
                    39.8938422
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.9338663,
                    32.6438676
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Nazar\u00e9"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3946725,
                    40.8506772
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Dentacambra"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.427023,
                    40.2705413
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Eiras - Extens\u00e3o de Torre de Vilela"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4355661,
                    41.5702042
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica Dent\u00e1ria"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3912558,
                    40.8491081
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica M\u00e9dica da Pra\u00e7a"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7038022,
                    39.2423996
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "CUF Santar\u00e9m Hospital"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.4370419,
                    37.715942
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Vila Franca do Campo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5698061,
                    38.1731885
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9412811,
                    37.0257593
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4105654,
                    41.5422435
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Bracara Augusta"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.7407336,
                    32.7368643
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade do Cani\u00e7al"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2029438,
                    41.3705105
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Agostinho Ribeiro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8557301,
                    40.1550419
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Policlinica Central da Figueira da Foz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5276159,
                    38.9622787
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2353712,
                    37.128705
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade das Ferreiras"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7338816,
                    40.6622085
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto M\u00e9dico de S. Jacinto"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7228944,
                    41.300493
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "S.A.S.U. - Vila Real"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6141308,
                    41.5357195
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar de Santo Ant\u00f3nio"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5066228,
                    39.8250205
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clinica das Violetas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4115796,
                    41.5488065
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica Santa Tecla"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3435819,
                    38.7954062
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude de Mem Martins"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8989261,
                    38.5683842
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Dental Look - Clinica Dent\u00e1ria Palmela"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1717031,
                    41.446517
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Fafe"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3121983,
                    41.3757583
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Vizela"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7373668,
                    40.4270273
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Atendimento Permanente"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7372729,
                    40.4265862
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6438815,
                    39.0525557
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade local de saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0980312,
                    38.8030496
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital do Mar"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7587715,
                    41.3829444
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da P\u00f3voa de Varzim"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.426948,
                    41.3701904
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Pedologia B-Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4271341,
                    41.3710203
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clinica Dent\u00e1ria 2m"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4155696,
                    41.3835384
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4067458,
                    41.5603159
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica Dent\u00e1ria Braga Parque"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0799731,
                    41.3014519
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3561637,
                    38.799065
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Saude Familiar Natividade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2358408,
                    41.0674891
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto M\u00e9dico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9603401,
                    39.6877707
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Martingan\u00e7a"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0004949,
                    39.6677917
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9277199,
                    39.7511896
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clinigrande"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.4238808,
                    41.3910929
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Sendim"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.455149,
                    41.4022052
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Cuidados Continuados"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9359267,
                    39.7426077
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Polidiagn\u00f3stico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9937687,
                    41.0652744
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9113069,
                    39.7070069
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica M\u00e9dica Dent\u00e1ria Vale da Fonte, Lda."
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6024302,
                    40.4935752
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4280677,
                    41.5471711
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Maximinos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7626573,
                    40.297905
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Rovisco Pais"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8211132,
                    39.6018938
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Porto de M\u00f3s"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.928261,
                    37.0246056
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Urgencias Pediatria"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4069884,
                    41.559711
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica Dent\u00e1ria Braga Parque"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6101219,
                    41.1286532
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar V.N.Gaia/Espinho"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.1433582,
                    41.0836915
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.1401068,
                    41.0864818
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5034369,
                    39.8415323
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4875576,
                    39.8315433
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de S\u00e3o Miguel"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2607443,
                    38.7616174
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7208168,
                    40.4599723
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Seixo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6619573,
                    40.4186171
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto de Sa\u00fade de Vilamar"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5573405,
                    41.137991
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Valbom"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2273662,
                    37.6515332
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "dentista"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9769799,
                    39.0218978
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.762638,
                    38.963576
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Cano"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6985179,
                    41.6127229
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Fragoso"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7177482,
                    41.6156419
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica Sa\u00fade e Vida"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4155224,
                    37.1958256
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4168267,
                    37.1957005
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Consult\u00f3rio Doutor Serge Concei\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4158263,
                    37.1935783
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica do Sotavento"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1270345,
                    39.3688664
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Gaeiras"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4699355,
                    39.5215234
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Olaia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.473278,
                    41.2763874
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Miseric\u00f3rdia de Alij\u00f3"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7425955,
                    41.6441847
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Ulsam - centro saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.3071449,
                    41.2469062
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -31.1292771,
                    39.4516934
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5243117,
                    39.6748969
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1394469,
                    39.4114311
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5647473,
                    41.9127744
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6413723,
                    40.6398625
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -28.0138982,
                    38.6055584
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6342525,
                    40.1611738
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Granja do Ulmeiro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2569569,
                    39.0795429
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1598958,
                    37.8809285
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude de Aljustrel"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5790246,
                    41.7665201
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de sa\u00fade - ULSAM"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.5773647,
                    37.7475971
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8671034,
                    38.0135888
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Saude P\u00fablica"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5376147,
                    40.9841512
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Saude de Lourosa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5201017,
                    40.9860526
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade de Fi\u00e3es"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2874271,
                    39.6885599
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3508792,
                    41.6304605
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Casa da Sa\u00fade Amares"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9685872,
                    37.0455083
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Particular do Algarve SA"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7862427,
                    37.1537469
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4132374,
                    40.2125295
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Celas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -28.3337161,
                    38.5304547
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.6872767,
                    37.7406838
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica do Bom Jesus"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4985186,
                    40.2760557
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3053215,
                    38.7013517
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Luz - Cl\u00ednica Parque dos Poetas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3929031,
                    40.0276228
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Sa\u00fade Penela"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.1714349,
                    40.1663404
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Penamacor"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4185915,
                    41.5498525
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Privado de Braga (Centro)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3532275,
                    39.2715151
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Saude Chouto"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4487362,
                    40.5756411
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar de \u00c1gueda"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9089337,
                    39.4182022
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude de Alcobertas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1748593,
                    38.7568099
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "British Hospital"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -17.1765025,
                    32.7316025
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Calheta"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -17.1463956,
                    32.717995
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade do Arco da Calheta"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -17.2052906,
                    32.7517548
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7120563,
                    41.3880046
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospitais Senhor do Bonfim"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2618221,
                    39.0642309
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Dr. Jos\u00e9 Maria Antunes J\u00fanior"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.9240403,
                    32.6482898
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Doutor N\u00e9lio Mendon\u00e7a"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.8845403,
                    32.6467486
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Casa de Sa\u00fade C\u00e2mara Pestana"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3574612,
                    38.1117812
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4380365,
                    40.5584765
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "UCSP \u00c1gueda V - P\u00f3lo Borralha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7529322,
                    39.777632
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Boa Vista"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.9839705,
                    32.6516428
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade do Carmo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4167179,
                    38.7761823
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Vila Vi\u00e7osa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2276901,
                    39.4340149
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5452452,
                    37.1380391
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Portim\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.6772029,
                    37.7488447
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Pedi\u00e1trico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.2445664,
                    37.7488957
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4328222,
                    41.6325712
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Braga hospital"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5920131,
                    41.1045553
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Santos Silva"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.7141339,
                    41.3397964
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade Cuidados Continuados"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3457527,
                    38.6895763
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Veterin\u00e1rio"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3450666,
                    38.6894563
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Dentista"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0220106,
                    37.1370709
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Loul\u00e9"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.7122503,
                    41.3432801
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Urg\u00eancias"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.7117659,
                    41.3428139
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0940205,
                    38.6089603
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica S\u00e3o Marcos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1469273,
                    39.4046655
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Laborat\u00f3rio Analises Beatriz Godinho"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.226802,
                    39.4313841
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Primeiros Socorros"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2550542,
                    37.098334
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Albufeira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.9718798,
                    32.8185731
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Boaventura"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8985215,
                    39.1366764
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro M\u00e9dico de Aveiras de Cima"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8997698,
                    39.1370985
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clin\u00edca Dr. Vieira Dias"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.7138005,
                    41.3415443
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2991681,
                    38.7686483
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade do Cac\u00e9m"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3086846,
                    38.7693426
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade do Olival"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.785756,
                    38.0610116
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Health Center"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6808358,
                    39.632337
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clinif\u00e1tima"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6850531,
                    39.2345215
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Santa Casa de Miseric\u00f3rdia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1537021,
                    38.7166453
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Privado de Ortopedia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3887071,
                    41.1930001
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clinica dent\u00e1ria Dr Renato Pinto"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5631285,
                    41.1188136
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Tabua\u00e7o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4144345,
                    39.6019684
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Misericordia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4144197,
                    39.6019681
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Misericordia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1757494,
                    38.7568373
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "British Hospital"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1460882,
                    38.7571061
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital J\u00falio de Matos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5903378,
                    37.1344267
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto de Socorros"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1582758,
                    39.272303
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4727696,
                    39.4787635
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Cuidados Continuados da Sta. Casa da Miseric\u00f3rdia do Entroncamento"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3983638,
                    38.8144458
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Monte da Lua"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4775797,
                    41.7433982
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade Hospitalar de Chaves (Centro Hospitalar de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6345309,
                    41.519811
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6322646,
                    38.7672923
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Cuidados Continuados Integrados de Canha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9314448,
                    37.0210651
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "SiliPure"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0597967,
                    37.515584
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude de Almod\u00f4var"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0615764,
                    40.7601669
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Sao Paulo do Sol"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.2755376,
                    40.5306059
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital da Guarda"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8340648,
                    41.8750901
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Caminha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0844628,
                    38.6248418
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica S.Marcos Paio Pires"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1675671,
                    38.6742778
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "ICPA Almada"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4999198,
                    39.8222841
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Amato Lusitano"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8083056,
                    38.9779973
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9152298,
                    40.6591889
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "USF Infante D. Henrique"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1974189,
                    38.6660549
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "CUF Almada Cl\u00ednica"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4844105,
                    40.6863037
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4111323,
                    38.7063494
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4170035,
                    38.7048469
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Pulmocor"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3390628,
                    38.7367138
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Farmacia Fontes Rocha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4273694,
                    38.6988361
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Consult\u00f3rio"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.428809,
                    38.6978411
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Oftalmologista"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4241425,
                    38.6998882
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Cascais"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3875069,
                    38.7044638
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "F\u00e9xix"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4440317,
                    38.7008
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Pet Shop"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4412418,
                    38.6997856
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Ortodontia e Medicina Dent\u00e1ria Guiga ortodontics \u2028Clinica Tratamentos medicinais"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4391943,
                    38.699899
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Loja patinhas, Banhos tosquias pet sitting entregas ao domicilio, tudo para animais de estima\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4624886,
                    39.4628743
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.767658,
                    41.8029424
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de Bragan\u00e7a"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6629458,
                    41.182316
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Pedro Hispano - Unidade Local de Sa\u00fade de Matosinhos, E.P.E."
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6190697,
                    41.1470598
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Geral de Santo Ant\u00f3nio"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3486947,
                    38.6838096
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Sant'Ana"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6257781,
                    41.1565011
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Lus\u00edadas Porto"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6004447,
                    41.1808697
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de S\u00e3o Jo\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.927318,
                    40.899265
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1604903,
                    38.765131
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Pulido Valente"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4814197,
                    41.3417663
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Santo Tirso"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6656834,
                    41.177397
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Magalh\u00e3es Lemos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8700385,
                    38.0141687
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Jos\u00e9 Joaquim Fernandes"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1768148,
                    38.7491405
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital dos Lus\u00edadas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.193008,
                    38.7563561
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Luz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1750137,
                    38.7461923
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Cruz Vermelha Portuguesa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.16095,
                    38.7478653
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Santa Maria"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7448968,
                    41.3554756
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Vila do Conde"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4009355,
                    38.7334763
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Medicina de Reabilita\u00e7\u00e3o de Alcoit\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4466404,
                    40.5824978
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de \u00c1gueda"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6820705,
                    37.0978863
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Privado de S\u00e3o Gon\u00e7alo de Lagos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6884327,
                    37.1018534
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1424343,
                    38.7221956
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Santo Ant\u00f3nio dos Capuchos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.138001,
                    38.7181921
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de S\u00e3o Jos\u00e9"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1391092,
                    38.7287471
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Dona Estef\u00e2nia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.1578685,
                    41.3093191
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.1573578,
                    41.3094112
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7709316,
                    37.4246237
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Odeceixe"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5456381,
                    37.1386111
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Miseric\u00f3rdia de Portim\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1466472,
                    38.7584937
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Parque de Sa\u00fade de Lisboa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.2137292,
                    38.8701916
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1343196,
                    39.4063878
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Casa de Sa\u00fade do Montepio Rainha Dona Leonor"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6156737,
                    41.5334124
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Santa Maria Maior"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6935423,
                    41.1078803
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7949946,
                    41.5183004
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Ribeira de Pena"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9098371,
                    38.5333794
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Luz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4826055,
                    41.1820509
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de S\u00e3o Martinho"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.9592351,
                    41.5350947
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Macedo de Cavaleios"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.9605589,
                    41.5353574
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar do Nordeste - EPE"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0927338,
                    41.3707604
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica de Medicina Dent\u00e1ria Doutora S\u00edlvia Silva"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6204318,
                    41.0944956
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Boa Nova"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1544786,
                    38.6735727
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Particular de Almada"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6654117,
                    40.60457
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade \u00cdlhavo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0912698,
                    41.0740638
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Atendimento Permanente Cinf\u00e3es (Hospital)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4093096,
                    41.3550744
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de S\u00e1ude de S\u00e3o tom\u00e9 de Negrelos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2651918,
                    41.5738663
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Ant\u00f3nio Lopes"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2780054,
                    41.2803145
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2781395,
                    41.2806191
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Lousada"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9679285,
                    41.1050128
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Resende"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3625785,
                    41.2276038
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Cristelo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3321442,
                    41.2047053
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Paredes"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2546726,
                    40.9299443
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Arouca"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6848588,
                    41.3799179
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar da Junqueira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4559405,
                    40.3801795
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Mealhada"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6285434,
                    41.0768472
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade- Extens\u00e3o de Gulpilhares"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4149592,
                    40.212062
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Maternidade Bissaya Barreto"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.413946,
                    40.2238669
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Pedi\u00e1trico de Coimbra"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0572259,
                    38.6548179
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9893587,
                    41.512157
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4984746,
                    41.1870665
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Valongo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4972594,
                    41.1864669
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Valongo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0395702,
                    38.8910441
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Alverca"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8940867,
                    38.1697249
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Cuba"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2176526,
                    38.7075197
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital S\u00e3o Francisco Xavier"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0046277,
                    38.3344696
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Viana do Alentejo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5225309,
                    41.4127683
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0792643,
                    41.2728441
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4861251,
                    40.7471944
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade da Branca"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5607107,
                    41.3577696
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Sa\u00fade Ribeir\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.7121638,
                    41.343015
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3141678,
                    41.3794278
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Vizela"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3144956,
                    41.3762444
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cuidados Continuados"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8115488,
                    41.1004837
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Lamego"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.315522,
                    41.3820605
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica VizelM\u00e9dica"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.811076,
                    41.1045965
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Lamego"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8118136,
                    41.1050715
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Lamego"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8111144,
                    41.1051858
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Lamego"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8118431,
                    41.1057751
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Lamego"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8122945,
                    41.1053488
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Lamego"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8113504,
                    41.1048618
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Lamego"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9290683,
                    37.0244175
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Faro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9298325,
                    37.0253766
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Faro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.6764679,
                    37.7514414
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital do Divino Espirito Santo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.536526,
                    39.468021
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Rainha Santa Isabel"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3088149,
                    41.1968749
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Padre Am\u00e9rico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8982015,
                    40.5039852
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6257,
                    41.1581986
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Militar Regional n\u00ba 1 (Dom Pedro V)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6230743,
                    41.1565459
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Maria Pia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6240713,
                    41.1516098
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Materno-Infantil do Norte"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6134061,
                    41.1571838
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Ordem da Lapa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3926147,
                    40.847563
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Vale de CambraCentro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3920104,
                    40.8477712
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Vale de CambraCuidados continuados"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3828194,
                    39.3635614
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Peniche"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.9049287,
                    32.6680416
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Jo\u00e3o de Almada"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7812626,
                    41.5367607
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Valentim Ribeiro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5739189,
                    40.7604357
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Estarreja"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3056922,
                    41.4423259
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Senhora da Oliveira Guimar\u00e3es, EPE"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0005275,
                    41.3839202
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Celorico de Basto"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6171801,
                    41.5215019
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Barcelinhos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3771438,
                    38.8496546
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7830222,
                    41.5568928
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha Portuguesa - Delega\u00e7\u00e3o Marinhas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3767978,
                    41.2774792
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5698295,
                    38.1731232
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro da Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7117815,
                    40.6353472
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Gafanha da Nazar\u00e9"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4862388,
                    42.0690556
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Mon\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1521013,
                    38.7410244
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Curry Cabral"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8883754,
                    39.6839791
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Maceira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6186498,
                    40.6319766
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Santa Joana"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9986642,
                    39.050704
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Alenquer"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3536156,
                    41.1664812
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Pa\u00e7o de Sousa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9750226,
                    39.0224075
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade do Carregado"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3577571,
                    37.1060174
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de S\u00e1ude de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3410316,
                    38.6821064
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica Europa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4595742,
                    40.195611
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital dos Cov\u00f5es"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4618393,
                    40.195569
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital dos Cov\u00f5es - Consultas Externas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4444067,
                    40.2020958
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Santa Clara"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7037627,
                    40.7612379
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4717033,
                    40.841305
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Oliveira de Azem\u00e9is"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4958517,
                    40.8954885
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.870882,
                    40.1658504
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Buarcos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2337676,
                    38.7266606
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Santa Cruz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2761972,
                    38.7739602
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Casa de Sa\u00fade da Idanha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3997306,
                    41.5669499
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Entrada Principal \u00c1gora"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6974212,
                    41.1987338
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Le\u00e7a da Palmeira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8977593,
                    38.5376915
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3437583,
                    38.6819442
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Ortop\u00e9dico Doutor Jos\u00e9 de Almeida"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.82125,
                    39.6019612
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6115259,
                    40.9722405
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6119604,
                    40.9726171
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.840148,
                    37.0366097
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5881408,
                    40.3410378
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Cantanhede"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.58881,
                    40.3413199
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital do Arcebisto Jo\u00e3o Cris\u00f3stomo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4134677,
                    41.5245227
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Privado Braga"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4231276,
                    41.5485623
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de S\u00e3o Marcos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9204093,
                    39.7510288
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0788826,
                    41.271348
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.586169,
                    38.8483734
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2013476,
                    41.3960006
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade - Extens\u00e3o de Jugueiros"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.0687445,
                    40.7710905
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Pinhel"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5397461,
                    41.2275227
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Privado de Alfena"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6233432,
                    41.2349528
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Dia da Maia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5719,
                    41.2118471
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro M\u00e9dico dos Moutidos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5789098,
                    41.1958152
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade Sa\u00fade Familiar Pedrou\u00e7os"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6374975,
                    41.0027831
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar de Vila Nova de Gaia/Espinho"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.069283,
                    39.5956949
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Nazar\u00e9"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7839282,
                    39.165543
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude do Cartaxo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7099146,
                    41.2215998
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Privado da Boa Nova"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4241293,
                    41.6871998
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Pico de Regalados"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4343417,
                    41.5682042
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6250585,
                    39.917394
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de Pombal"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8564941,
                    41.8118546
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar do Vale do \u00c2ncora"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2222566,
                    38.6933646
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Champalimaud Centre for the Unknown"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4680542,
                    40.2091614
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Cir\u00fargico de Coimbra"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5468029,
                    40.930509
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1767865,
                    38.6738536
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Garcia de Orta"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7926502,
                    41.1659478
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Dom Lu\u00eds I"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6863112,
                    40.5468017
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Vagos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9638325,
                    41.4116399
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Mondim de Basto"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7935542,
                    41.5250692
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade Cuidados Continuados de Ribeira de Pena"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6451515,
                    41.4985983
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4952385,
                    40.1108154
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.455317,
                    38.6746869
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7820056,
                    39.1653108
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clinica Eco-Radiologica do Cartaxo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3786243,
                    40.3863382
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Luso"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6259245,
                    41.2331954
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Sa\u00fade da Maia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7433441,
                    41.944615
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Vila Nova de Cerveira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.924451,
                    32.648428
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Doutor N\u00e9lio Mendon\u00e7a"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5689827,
                    40.6281938
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Eixo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2265418,
                    37.6531765
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Ourique"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5360015,
                    40.6212797
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Fornos de Algodres"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4625534,
                    39.4628057
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.8315199,
                    32.7717222
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Porto da Cruz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.5774986,
                    37.7477448
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Lagoa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.908761,
                    32.6714349
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital dos Marmeleiros"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6388072,
                    39.7630173
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de sa\u00fade de Espite"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4227237,
                    41.5603566
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Infias"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7950975,
                    39.7436123
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Santo Andr\u00e9"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3590526,
                    41.6297161
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Amares"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4824631,
                    40.6859307
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Albergaria-a-Velha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7759994,
                    41.0221346
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Tarouca"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -27.06529,
                    38.7290803
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4135273,
                    40.22029
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospitais da Universidade de Coimbra - Bloco Central"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1421335,
                    41.6350926
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5753093,
                    39.6592468
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de sa\u00fade de Our\u00e9m"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2333209,
                    37.1029719
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "HPP Hospital de Albufeira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3955906,
                    39.6097867
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Nossa Senhora da Gra\u00e7a - Tomar (Centro Hospitalar M\u00e9dio Tejo, EPE)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4182753,
                    38.7301391
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4184402,
                    38.7300826
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "HPP Hospital de Cascais Doutor Jos\u00e9 de Almeida"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4139517,
                    40.194794
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade - Bairro Norton de Matos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4770645,
                    41.7441907
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de Chaves"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6038298,
                    37.1445754
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6956375,
                    40.4210273
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9426643,
                    37.0232885
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Pulmonar e Psiqui\u00e1trico de Faro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3178265,
                    38.6932476
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Oeiras"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2983027,
                    38.7024478
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.724435,
                    41.2993271
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar - F\u00e9nix"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3567415,
                    39.9242744
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Funda\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Guia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4415536,
                    40.4423718
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Jos\u00e9 Luciano de Castro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4405062,
                    40.4356777
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Anadia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7403939,
                    41.3019117
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6508345,
                    41.1817903
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Instituto CUF Porto"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9287978,
                    37.0246982
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de Faro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1986732,
                    39.4559051
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de Abrantes"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0468398,
                    38.5580429
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Quinta do Conde"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2945102,
                    41.4267873
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Urgezes"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1619088,
                    38.7396026
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Instituto Portugu\u00eas Oncologia de Lisboa Francisco Gentil"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.738415,
                    41.9413847
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clip\u00f3voa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1054423,
                    41.5671856
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Rossas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6610594,
                    37.64062
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de M\u00e9rtola"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3326731,
                    38.689367
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "INTEGRITAS - Cuidados de Saude, Lda."
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.5265803,
                    37.8190882
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3946186,
                    38.7045582
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica M\u00e9dico-Dent\u00e1ria Calouste Gulbenkian"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5851221,
                    41.6565464
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4139375,
                    41.807558
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7373396,
                    40.4266734
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Mira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5048963,
                    40.876328
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6437409,
                    39.0524932
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3871657,
                    41.5682566
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "USF de Gualtar"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5008705,
                    40.6240035
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Saude"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -27.2197546,
                    38.6689607
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Santo Esp\u00edrito"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5494498,
                    40.54137
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extensao de Sa\u00fade de Oi\u00e3"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7324332,
                    38.0402078
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3969094,
                    41.1535922
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Sobreira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0795637,
                    41.2733958
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Cuidados Continuados"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0799777,
                    41.3014104
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de S. Gon\u00e7alo (Novo)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8331715,
                    41.69678
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Santa Luzia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4092724,
                    40.2174289
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Instituto Portugu\u00eas de Oncologia - Francisco Gentil"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1544707,
                    41.0667901
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto M\u00e9dico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6104154,
                    41.1285546
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -27.2129537,
                    38.6613237
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Angra do Hero\u00edsmo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9393105,
                    39.7467075
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Leirivida"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9311388,
                    39.7423124
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Marinha Grande"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9277424,
                    39.7511861
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6063335,
                    41.1823824
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Instituto Portugu\u00eas de Oncologia do Porto"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9266866,
                    39.7425593
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Terapia das dores"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4908112,
                    41.5318016
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o UCSP Cabreiros/Sequeira - P\u00f3lo Cabreiros (CS Braga II - Maximinos)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7724312,
                    41.7086582
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Sa\u00fade de Santa Marta de Portuzelo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6163356,
                    41.1419602
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Ordem S\u00e3o Francisco"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8597935,
                    40.1312008
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital da Figueira da Foz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7012737,
                    41.6482037
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6146411,
                    41.1472376
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Ordem dos Cl\u00e9rigos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8285913,
                    41.6948385
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Viana do Castelo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8179006,
                    41.7059206
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Particular de Viana do Castelo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4155184,
                    41.54852
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha Portuguesa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.7518769,
                    41.8183885
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Santa Maria"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.7488958,
                    41.8172157
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5459097,
                    37.138883
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5448556,
                    37.1389673
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.7647617,
                    41.8032144
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3926016,
                    40.847563
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7884606,
                    41.166396
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.6506875,
                    37.1158553
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Tavira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2139094,
                    41.0762793
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Policlinica FISIOCINF\u00c3ES"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.405207,
                    40.2185077
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Edif\u00edcio DIATOM"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.368165,
                    41.3095847
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clinica Santo Antonio"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -31.1126762,
                    39.6726094
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto de Sa\u00fade do Corvo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5014312,
                    41.0945485
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Foz do Sousa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4144625,
                    41.5464257
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade do Carand\u00e1"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4999147,
                    39.8228282
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Amato Lusitano"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6802307,
                    41.7382434
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade Lanheses"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6166636,
                    41.1484338
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Ordem do Carmo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8385053,
                    37.0350971
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9851631,
                    38.9774161
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Vila Franca de Xira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5293751,
                    41.1394262
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clifala"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5441391,
                    41.1431134
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital-Escola Fernando Pessoa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8697547,
                    38.0138056
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Jos\u00e9 Joaquim Fernandes"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5170731,
                    41.4000503
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Dia da Trofa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6722409,
                    40.5971883
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Cuidados Continuados Integrados"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4247234,
                    41.8518071
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Arcos de Valdevez"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6242569,
                    40.6195006
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto de Sa\u00fade de S\u00e3o Bernardo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6360452,
                    40.6057529
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Aradas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6048248,
                    40.6010368
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Oliveirinha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0765471,
                    41.2741336
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha Portuguesa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6465494,
                    40.5426724
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Sosa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6345335,
                    40.5228213
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Ouca"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5365912,
                    41.1444519
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro M\u00e9dico de Gondomar"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5375891,
                    40.5427236
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "CLIRIA - CL\u00cdNICA DE OI\u00c3"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1581489,
                    38.7342551
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "SAMS"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.493729,
                    40.5172133
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Oliveira do Bairro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3640427,
                    40.7272898
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Sever do Vouga"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1457085,
                    38.7135649
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Saint Louis"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.150905,
                    38.7125874
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Jesus"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1910775,
                    39.4741626
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade - Alferrarede"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4481891,
                    40.4129061
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Aguim"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1663327,
                    41.7214667
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha Portuguesa - Delega\u00e7\u00e3o do Ger\u00eas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5209532,
                    40.4218607
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Vilarinho do Bairro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6177404,
                    41.1483636
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Instituto de Medicina Legal"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6225067,
                    41.14666
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Santo Ant\u00f3nio: C.I.C.A."
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5641997,
                    40.5024938
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Troviscal"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6856055,
                    39.6748681
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade Santa Catarina da Serra (CS Leiria - Doutor Gorj\u00e3o Henriques)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7556977,
                    40.5404097
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto de Sa\u00fade da Gafanha da Boa Hora"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1689214,
                    38.705365
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital CUF Infante Santo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.670397,
                    40.4766009
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Ponte de Vagos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6484157,
                    40.7474785
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Murtosa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.78405,
                    40.4880539
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Barra de Mira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7985011,
                    40.4561076
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade da Praia de Mira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6897394,
                    40.4356787
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Carapelhos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.645887,
                    40.4407268
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto M\u00e9dico de Cov\u00e3o do Lobo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6789774,
                    40.4278013
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Corticeiro de Cima"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6296962,
                    40.4011144
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Febres"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6511863,
                    40.1498557
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Alfarelos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8107724,
                    39.7365396
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Leiria - Doutor Gorj\u00e3o Henriques"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4306206,
                    40.3389672
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade da Pampilhosa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.553576,
                    40.7011023
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Fermel\u00e3"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5531058,
                    40.7175871
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Canelas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5579457,
                    40.738535
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Salreu"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5676058,
                    40.7477145
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Visconde de Salreu"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.612127,
                    40.7509806
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Veiros"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.644153,
                    40.7735363
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Bunheiro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4215852,
                    40.2037608
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4612823,
                    40.699494
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Valmaior"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.445664,
                    40.7413916
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Ribeira de Fr\u00e1guas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2131923,
                    38.6452286
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2139988,
                    38.6514527
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4603106,
                    40.7982767
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Palmaz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.80495,
                    39.743912
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "D. Manuel de Aguiar"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4371143,
                    40.4313789
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3627628,
                    38.6901007
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica do Tempo - Doutor Humberto Barbosa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4239413,
                    40.2246573
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4237674,
                    40.2246538
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Idealmed - Unidade Hospitalar de Coimbra"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8171135,
                    39.6381767
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4017104,
                    41.5859983
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Cuidados de Sa\u00fade Personalizados de Ada\u00fafe"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6907428,
                    41.2947063
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clinica de Modivas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6970456,
                    39.2410306
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de Santar\u00e9m"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7012516,
                    39.2379639
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4828445,
                    41.3468401
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3518078,
                    38.7902148
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Servi\u00e7o de Urg\u00eancia B\u00e1sica (SUB)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1697169,
                    41.44961
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Fafe"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3313158,
                    39.2024321
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5067357,
                    40.2808963
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Covilh\u00e3 - Centro de Diagn\u00f3stico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.3135274,
                    41.6092065
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Valpa\u00e7os"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.2330633,
                    40.224754
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade Benqueren\u00e7a (C. S. Penamacor)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.972626,
                    39.5506164
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Bernardino Lopes de Oliveira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3902327,
                    41.3914205
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Narciso Ferreira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8000508,
                    41.6780543
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Darque"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4084488,
                    40.2196873
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospitais da Universidade de Coimbra - Blocos de Celas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3193164,
                    39.0899735
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9049533,
                    40.6566297
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Casa Sa\u00fade S. Mateus"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1300894,
                    39.4043221
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar do Oeste"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1324081,
                    39.4032526
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Termal"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4645397,
                    41.7472036
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade n\u00ba1"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3994175,
                    40.1770042
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Psiqui\u00e1trico Sobral Cid"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8540065,
                    40.1559695
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Figueira da Foz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6102021,
                    41.1512327
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Ordem da Trindade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4187147,
                    41.5498651
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Privado de Braga (Centro)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.016742,
                    40.6135845
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Cuidados Continuados"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8804507,
                    38.5288629
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de S\u00e3o Bernardo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.452035,
                    38.1380049
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.2766697,
                    41.4953202
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4900578,
                    40.8978103
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Sernancelhe"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5958347,
                    39.7307787
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Urqueira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7640689,
                    41.3943953
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clip\u00f3voa - Hospital Privado"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.795515,
                    41.0835314
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Lamego"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.494163,
                    40.2667181
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Departamento Psiqui\u00e1trico (Sa\u00fade Mental)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.7941834,
                    32.6894473
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Santa Cruz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.7717224,
                    32.7247968
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Machico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.2615863,
                    40.9613516
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3774897,
                    39.8208167
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Santa Cec\u00edlia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4278683,
                    39.3002196
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Doutor Jos\u00e9 Maria Grande"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.954987,
                    38.703007
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade do Afonsoeiro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.971298,
                    38.7074547
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital do Montijo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1474556,
                    38.7326151
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Maternidade Dr. Alfredo da Costa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3266125,
                    38.7861751
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Posto M\u00e9dico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0973816,
                    38.6183719
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.113604,
                    40.722271
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Vouzela"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4805731,
                    41.3418039
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital do M\u00e9dio Ave"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9924066,
                    38.6481788
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Moita"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9143254,
                    38.5634982
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9011777,
                    38.5686135
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Patroc\u00ednio"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.902617,
                    38.5691741
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Esp\u00edrito Santo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3993883,
                    41.5676887
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Braga"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9839101,
                    38.6484949
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica Rar\u00edssimas da Moita"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.9791652,
                    38.7084389
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade do Montijo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6549352,
                    41.0886903
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "CRN - Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o do Norte"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4157197,
                    41.8076415
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5688967,
                    40.7546038
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro M\u00e9dico Privado de Estarreja"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1552768,
                    40.9662572
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Alvarenga"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4945475,
                    40.8931362
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7977219,
                    41.621552
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Castelo do Neiva"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7802605,
                    41.6498137
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Chaf\u00e9"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2671254,
                    41.0400063
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.267859,
                    41.0398734
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Miseric\u00f3rdia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2675402,
                    41.0396099
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6355475,
                    41.1408615
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Arr\u00e1bida"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -16.8440019,
                    32.6794031
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude Camacha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.114648,
                    38.7682291
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital do SAMS"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2835668,
                    40.2670211
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Penacova"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9115972,
                    40.6447829
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "CUF Viseu"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.2406923,
                    39.9250138
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Doutor Aprigio Meireles"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4115852,
                    40.2078604
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Maternidade Doutor Daniel de Matos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3227483,
                    41.4303483
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Privado de Guimar\u00e3es"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.3409399,
                    38.3855671
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4347857,
                    41.6529181
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.1630706,
                    38.8754098
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4006352,
                    41.1457487
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.59052,
                    41.170921
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Conde Ferreira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1209744,
                    39.3628011
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica de Di\u00e1lise"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.3975014,
                    40.6295307
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.492648,
                    40.2665662
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar Cova da Beira, EPE"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2367534,
                    38.6448259
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7956967,
                    41.0836522
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.392396,
                    38.7515304
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro M\u00e9dico"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0784239,
                    38.982365
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Arruda dos Vinhos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0814252,
                    38.9815767
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8329045,
                    41.6968896
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Santa Luzia"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4560888,
                    39.4139698
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.629433,
                    41.1711333
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Prelada"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1396477,
                    41.6351121
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -28.6359079,
                    38.5311959
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Horta, E.P.E."
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -28.6346823,
                    38.5305808
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro De Desenvolvimento Infanto-juvenil Dos A\u00e7ores"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -28.6280669,
                    38.5418312
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade da Ilha do Faial"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9926673,
                    40.7168213
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Bodiosa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.9651962,
                    40.8902256
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5126838,
                    41.0337128
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Al\u00e9m D'Ouro (ACES Espinho/Gaia)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1751517,
                    38.7671989
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital das For\u00e7as Armadas - P\u00f3lo de Lisboa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5297118,
                    41.3522106
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Lousado"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7272198,
                    40.8499116
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Vila Nova de Paiva"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3021988,
                    41.4470441
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Amorosa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2555406,
                    39.0944903
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Soerad - Hospital Privado"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0800928,
                    41.3011509
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5402771,
                    38.4287655
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Reguengos de Monsaraz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.1796945,
                    41.4808499
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Terra Quente"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5472595,
                    40.8099323
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade Dr. Corte Real"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3927406,
                    40.0271963
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7446454,
                    41.3547952
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Vila do Conde"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.1728842,
                    40.5727227
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Extens\u00e3o de Sa\u00fade de Caramulo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0842381,
                    40.5171749
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Tondela"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4322701,
                    37.1961728
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8158519,
                    39.7489578
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar S. Francisco"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -25.676932,
                    37.7534318
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Ponta Delgada"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1416555,
                    38.708635
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Ordem Terceira"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4242448,
                    38.7405383
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "CASP -Centro de Apoio Social do Pis\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7116591,
                    41.3872638
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospitais Senhor do Bonfim"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -27.2197149,
                    38.6686459
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital do Espirito Santo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6208133,
                    40.0624986
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Soure"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.474284,
                    41.2720115
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.2592452,
                    42.1157413
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -27.2127483,
                    38.6612499
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.2807167,
                    39.1230568
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Saude de Arronches"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6055696,
                    41.2182689
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.3111928,
                    41.7183093
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8728556,
                    39.0688881
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Azambuja"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0370669,
                    41.160521
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Bai\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -17.0351464,
                    32.7893555
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade e Seguran\u00e7a Social de S\u00e3o Vicente"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.1610473,
                    38.8656149
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade Cuidados Continuados CVP"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0459758,
                    38.9063913
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Arcena e Bom Sucesso"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4313213,
                    41.5630037
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.2464737,
                    38.7431648
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Fernando Fonseca - Amadora/Sintra"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7586562,
                    41.3890704
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4790843,
                    39.4027823
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6080635,
                    41.1445908
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Ordem do Ter\u00e7o"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4185308,
                    37.1902994
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Vila Real de Santo Ant\u00f3nio"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4190441,
                    37.1876681
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro M\u00e9dico Internacional do Guadiana"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6334534,
                    41.1649601
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Casa de Sa\u00fade da Boavista"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5933894,
                    41.154965
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Joaquim Urbano"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1443214,
                    38.7221773
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Instituto de Oftalmologia Dr. Gama Pinto"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6180818,
                    41.1207229
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5924182,
                    41.104664
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar Vila Nova de Gaia/Espinho Santos Silva - Unidade 1"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0992948,
                    38.7580615
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Cuf Descobertas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6430605,
                    37.5939676
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6280811,
                    39.2106631
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Velho"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.60927,
                    41.1598977
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital de Santa Maria"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1764737,
                    38.8219804
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Beatriz \u00c2ngelo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4077032,
                    38.7295867
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8978809,
                    40.6640065
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.548962,
                    41.3438819
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Privado da Trofa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0290856,
                    38.5464961
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Nossa Senhora da Arr\u00e1bida"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9144011,
                    40.6450705
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Sa\u00fade Viseu 3"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6312561,
                    40.8578322
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Doutor Francisco Zagalo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6362482,
                    40.6375652
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Luz Aveiro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6546701,
                    40.6345589
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Infante Dom Pedro"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7734655,
                    41.6284626
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha Portuguesa - Delega\u00e7\u00e3o de Neiva"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4238011,
                    38.7104134
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6208781,
                    41.5424676
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Casa de sa\u00fade S. Jo\u00e3o de Deus"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5078247,
                    41.1601087
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade S\u00e3o Pedro da Cova"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.220588,
                    38.6951867
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar Descobertas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1687056,
                    38.7519615
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cl\u00ednica S\u00e3o Jo\u00e3o de \u00c1vila"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0840387,
                    37.7024133
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Castro Verde"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.0836194,
                    37.6934011
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha Portuguesa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4131561,
                    38.7694307
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "CVP - Unidade de Cuidados Continuados"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4335501,
                    38.6975052
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Instituto de Medicina de Cascais"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9416629,
                    38.5582384
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Central de \u00c9vora"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5034731,
                    39.8415382
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3818922,
                    38.6988358
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de S\u00e3o Jo\u00e3o do Estoril"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.3816365,
                    38.698718
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de S\u00e3o Jo\u00e3o do Estoril"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9063589,
                    40.6503227
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar Tondela-Viseu"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9185932,
                    40.6810953
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar Tondela-Viseu (Psiquiatria)"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8757486,
                    38.5326249
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Cruz Vermelha Portuguesa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8295787,
                    40.0914618
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade - Extens\u00e3o de Lavos"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -28.5236958,
                    38.5297781
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade da Madalena"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.276186,
                    40.5317469
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Parque da Sa\u00fade da Guarda"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.738415,
                    41.9413847
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Clip\u00f3voa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.8557709,
                    38.0093755
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Beja"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0993984,
                    38.7581487
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Cuf Descobertas"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.7950441,
                    39.7433495
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4601451,
                    40.1937675
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de S\u00e3o Martinho do Bispo"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.9372882,
                    37.027377
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.8601366,
                    40.1310156
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital da Figueira da Foz"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4923526,
                    40.2662114
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar Cova da Beira, EPE"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.4163161,
                    38.7755717
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Cuidados Continuados da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Vila Vi\u00e7osa"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.0776254,
                    39.6053261
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro Hospitalar Nossa Senhora da Nazar\u00e9"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5517023,
                    37.3221627
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Monchique"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.5393735,
                    37.1554157
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital do Barlavento Algarvio"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.5000314,
                    39.8226721
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.4278559,
                    41.5470632
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Sa\u00fade Paulo Os\u00f3rio"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.1449305,
                    38.7239436
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Santa Marta"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -27.2131628,
                    38.6612771
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -7.7597002,
                    41.3097442
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital Distrital de Vila Real"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -6.9016174,
                    40.7228394
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Unidade de Cuidadps Continuados de Almeida"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.6692314,
                    41.1758638
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Hospital da CUF"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.4211617,
                    38.702711
                ]
            },
            "properties": {
                "name": "Centro de Sa\u00fade de Cascais"
            }
        }
    ],
    "crs": {
        "type": "name",
        "properties": {
            "name": "urn:ogc:def:crs:OGC:1.3:CRS84"
        }
    }
}